急！！！！天水圍天晴邨尋貓！！！

16/12 凌晨3點左右天水圍天晴邨晴悅樓唔見
搵哂成間屋都唔見
名字：mimi
體重：2kg
身形：身長約40cm 偏瘦
特徵：三色貓女
左邊口有黑點
左手肉球有黑點
13/12打完針 無戴頸圈

希望各位好心人見此貓可以第一時間聯絡
93807709，有酬謝
此貓對本人十分重要，懇請各位有心人幫幫手🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 如果可以的話 麻煩各位幫手spread開佢
感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推
有冇問保安？
我試過問左先知佢去左人屋企，被人捉左去愛協

問過 保安叫我直接問房屋
房屋話無屍體